810 馬鞍山食唔食糖水？

食糖水聲援大圍大埔區

去馬友個fb到問

要人批好煩

不了

[推推

推推推

暫時有好多狗係海皇附近散緊步，周圍搜身，去嘅小心啲

有無相？我岩岩係個邊行返嚟唔多覺

推